有無巴打用緊Lenovo部小新Air 點睇？

12吋3000人仔 幾靚仔 唔知點解香港無

好似好抵屌不過要裝返個繁體Window

有無巴打用緊

買黎返工落地盤粗用

地盤洗鬼用電腦咩

飲杯！！！飲杯！！！飲杯！！！

條邊粗過小新條眉

你用埋我份